邊度有得賣李光耀回憶錄

小弟有一事相求
請問有冇人知香港邊間書店有得賣李光耀回憶錄

真係難搵，要去亞馬遜買